有冇人趁今次用經濟差來做借口食二手飯

呢排成日去foodcourt光明正大食靚女食剩嘅二手飯
有時仲用佢張相用過既紙巾抹嘴
咁係人都知呢排經濟差 都唔會話歧視你
唔似以前要偷偷摸摸食
食完返去一路幻想同個飯嘅主人做愛一路打j
正式又食又拎